利迷子痛失世界盃哭song區

死利狗對法林明高都要燈？

又真係唔夠打，廢撚到

唉

多謝曬燈